★Lihkg驚見小學雞！百零萬已可以在香港買樓！

蓋老母今日個分身好低質，臨時工

昨日那個蓋老母分身好高質，今日果個快d炒左佢，好嘔心

首期連雜費呀老貓

@紅色大字召喚

U are低質分身，還我真老母

佢24小時寫大字

Ready

上次

工作=危機 果位分身已被炒？

工作=危險

返工=希望

做你d分身幾危險，隨時被炒

巨乳被炒左？呢排唔見左？

夠膽撚蓋清

巨乳失蹤，臭貓下一個到你。。。

龍五。。。。。石X

紅色大字撚表現突出

I am not 游b痴漢群組會員，唔驚！

巨乳、危險、同石丸隻揪個位，相繼失蹤，咪話唔驚

炒巨乳，換紅字撚

缺少了時光機

老貓=廢中

有咩嘢留返同石Sir講，佢受嘅咪企喺度囉，唔係就。。。。參考前面幾個人

好明顯講緊百幾萬夠比首期啦

我記得有次問佢，佢話唔會kill U,但顏射U

其他kill曬？

掟西瓜搵唔搵到佢哋吖?

蓋老母今朝分身食完Lunch就炒左，所以成個下午冇出來

點會唔得？綠表咪有囉

係就冇房屋問題啦！重死撐！

蓋清book咗位同囡囡食晚飯，冇時間啋你

睇過樓未? 百零萬點會買唔到

老貓不願面對

蓋清eat himself

2003咪通街都係

你拎沙士價嚟比咁無得比個喎

未聽過有樣嘢叫按揭?

依家都有啦，188萬葵芳

撐蓋清

你唔好再欺人太甚啦，老貓

其實好多村屋都係200萬樓下，得閒見識下世界啦，咪困喺自己屋企

咁你仲勁過香港政府和好多人，即時解決香港居住問題

好多人嫌村屋cheap同隔涉先唔買姐，要求高當然要畀多啲錢啦

村屋4 圖片
【實盤‧實相】罕有超平三樓連天台
元朗 村屋
建築面積: 200呎@5900
實用面積: --
住宅, 村屋 高層
心水樓盤
尊上物業顧問
售 118 萬